{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004236",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 뉴더안펜션"
    },
    "text": "ご予約ありがとうございます。 ニューダアンペンションは山のあるところに位置し、美しい自然環境と澄んだ空気を備えています。 また、夜には澄んだ空に数多くの星や月が加わり、ロマンチックな雰囲気を楽しむことができます。 ペンションは都心の中で疲れた皆様の安息所になるために最善を尽くしています。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 無料Wi-Fiが提供され、宿泊客は新コンテナプールをご利用いただけます。 バーベキュー場は広くて快適で、炭、グリル、はさみ、トングが提供されます。 ペンション内には駐車可能で、各階には冷蔵庫が設置されています。 外部トイレとシャワールームも利用可能で、1階には浄水器が設置されています。 周辺には遊歩道があり、快適な散歩を楽しむことができます。 また、ポート·アンド·カリフォルニアビーチ、ポート·オブ·ザ·イヤーなど各種割引券も提供されます。 ただし、割引率と品目は提携会社の事情により変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ニューダアンペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ニューダアンペンションは山のあるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ニューダアンペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ニューダアンペンションは美しい自然環境と澄んだ空気を備えています。"
        },
        {
            "question": "ペンションから夜には何が楽しめますか？",
            "answer": "夜には澄んだ空に数多くの星や月が加わり、ロマンチックな雰囲気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が遅い場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の設備は何が用意されていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は広くて快適で、炭、グリル、はさみ、トングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "シャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはシャワールームも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には遊歩道があり、快適な散歩を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "割引券は提供されますか？",
            "answer": "はい、ポート·アンド·カリフォルニアビーチ、ポート·オブ·ザ·イヤーなど各種割引券も提供されます。ただし、割引率と品目は提携会社の事情により変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 370
    }
}